Apple Event 應該點揀好?

左邊更好，睇下倉鼠有幾cute